(集思廣益)狗仔狗女防校園欺凌

拿 我就好憎人校園欺凌 不過好人好者點會比人恰
但係我都要教一眾狗仔狗女點防止果班暴徒亂黎 如果大家有方法歡迎一齊提出

煩膠系(精神攻擊)
1)上pe堂換衫 剪尻爛佢 解決方法:冇
2)偷尻佢d書或者畫花佢本書 解決方法:冇
3)倒野入佢書包 e.g.食物 鉛筆碎 解決方法:冇
4)塞包煙入書包再告比老師知 之後見家長 解決方法:冇
5)杯葛佢 組隊永遠狗仔同盟 解決方法:冇
6)係張櫈度痴膠水 解決方法:冇
-----------------------
肢體接觸(物理攻擊)
7)同佢玩 除左對鞋掉撚走佢 解決方法:冇
8)肢體傷害 解決方法:報警 不過我驚班暴徙蒙哂面伏放學
9)除哂佢d 衫之後放佢走 留條底褲比佢 解決方法:call 狗父救人 不過黎得都可三四十分鐘
10)廁所淋水 解決方法:可以叫老師
11)happy corner 解決方法: 太遲了太遲了
------------------------
最高境界精神攻擊 基本下面冇解決方法

貼新聞大字報(開名)每個角落

三四條女去老師度講話犬兒露鳥講淫野

屈犬兒偷野 塞自己銀包入去

塞d咸書入書包 or gay圖再大叫要全世界知

幫佢傳上黎本作業寫粗口 or 攝淫野

如果大家有咩好提議可以幫下d狗仔狗女免受欺凌畢竟用玩下姐呢個籍口真係好難搞

屌 校園欺凌解決方法接近零阿

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

大家一定唔可以咁做㗎
校園欺凌是不對的

同意 校園欺凌正仆街

認真一問
好難知

我記得以前中學有人帶支屍油返學校係咁查人
嚇撚死其他同學

唔準蝦人地

實有方法既

@阿爺搵孫

骨灰曲奇

快D搵人保護佢地

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

睇字都嬲

離開香港啦

我想幫下d狗仔狗女等佢地唔會比人恰

arm ar 番支國讀書

請你食呀
好好食呀
梗係啦，溝左你老母d骨灰落去架

外國之前真係有人整完請同期食

我就係參考呢單

開一個ig ac，搵佢既相p圖，扮做援交
要比少少錢買like,得閒出下post
做到咁上下，pm哂全校話佢做援交，係唔send比佢
記住，係每個人獨立pm